小妹冇文化 想問下咩叫ReU

係咪讀到幾科F咗要defer就叫ReU？

呢個係retake

重新入過u先係reu

真實例子： ak gor

Reunion

Reu姐係u咗第二次
通常係啲傻鳩先會做既野

小妹班fd子成日都話想一齊ReU 原來班友係咁仆街

如果係解Reunion 咁點解冇Reintersect呀

咪蝦我唔識英文

同一科U兩次好柒呀

一班三唔識七嘅人夾硬要尷尬咁食次飯

大學術語
ReU
解釋：狗公無緣故約女既機會

我一開始都係咁唸